Cette semaine, le projet A Link to the Dream a fortement avancé suite à la Game Jam qui a eu lieu. Du coup, voici une image qui a été élaborée ce week end. J'espère que vous reconnaissez et que cela vous plait !

<a href="../data/fr/entities/article/old/2018/03/images/1-1.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38310" src="/images/1-1-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a>

&nbsp;